長期鼻塞 有冇醫生介紹

長期塞兩邊
嚴重可以狂打幾十個乞嚏

有時好啲就塞一邊咁

之前住過一年日本係一直冇鼻敏感而且兩邊都通
想搵醫生consult下

ME TOO
依家進化到仲會突然流鼻水
有冇口罩都冇用,嚴重起上黎訓覺要坐係度訓先抖到氣

去外國呢？

係香港 日日洗鼻+空氣清新機+鼻眼適都塞到仆街

安鼻靈，買國外版會平d，點買你諗諗就知

我無試過stay係其他地方太耐
但去泰國8日我都冇事
返黎就會番發

洗鼻係基本令自己舒服d既方式
細個睇過耳鼻喉醫生
佢都冇特別解決到呢個問題

一樣~係外國讀書果3年咩事都無,好爽
返香港就每日塞一邊,另一邊半塞..唉

Push

會反彈 生不如死咁

我同你一樣, 睇左醫生, 照埋鏡, 醫生解析左

1. 鼻骨唔平衡, 壓住呼吸道 (呢個除左做手術外係無根治方法, 噴鼻係可以通到一晚, 但第二朝仲塞, 好多人都以為係鼻膜問題, 照左鏡先會發現係鼻骨問題)

2, 鼻膜敏感 (醫生話而家有種係燒焦鼻膜組織令你無咁易敏感, 但因為我係屬於第一種, 所以醫生無細講我聽)

以前日日噴兩隻藥 安鼻靈 鼻眼適＋口服1隻敏感藥都唔係日日ok

依家轉左飲食習慣 用左d健康產品 排左半年毒 用左隻抗敏茶1年 都好返好多
唔駛食藥

大家加油
留個TG 有咩交流下

GOOGLE下鼻周期,
同忍住唔用口呼吸,
練好番個鼻